灌籃高手 手機大陸版

開左Dena 大陸戶口都玩唔到，話不支援海外地區

其實有無得玩？因為本地版是否有角色未有得玩？想睇下其他角色

我好少打手遊唔係好知

同埋呢隻game是否要課多金先勁？
同經常打，訓練，經常養成角色先勁？
我本身對要大量課金，同大量花時間培養的game, 興趣不大
所以想請教下

連登仔唔鍾意人哋玩大陸game㗎，包括我都係，趁你未畀人屌快啲走啦！ 我幫你暫時擋住

技術第一，課金只係某啲球員要課返黎，無課都好多隻勁

男兒當入樽呀

台版唔玩玩大陸版
雖然本身台版都已經係DENA出

唔洗課嫁 技術勁已經有排玩

支那驚嚟，你仲要開支那acc

佢呢隻支那驚真係叫 灌籃高手

要唔要用好多時間去育成角色先勁？

大陸版Dena 係咪玩唔到？thx

支那驚嚟，唔好玩

問問

搶籃板好似好難，最多搶到三個
唔識搶

屌你老未玩埋D支那驚仲要係連登推POST問, 知唔知個醜字點寫?

有台版，一樣打緊台版，不過大陸版人物出早啲多啲

知佢唔會係到問啦

去百度問啦